香港得兩大 CU同UST

中大同科大學生同校長都做咗野
港大呢?? 張翔呢條大陸佬咩都無做過

仲有一大班港大法律畢業, 做律師/大律師有無出黎用佢地既專業去抵抗暴政, 法官同執法既不公, 你地有無去伸張法律公義

正式宣佈港大係垃圾

Kong U仔同校長，發聲啦

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

未畢業禮

史維都廢廢哋

起碼今日都有做野

張翔呢???

大陸狗黎

奶共

理大人都好勁

仲有樹大

Law已成笑話

城大個台灣佬校長又死撚左去邊

最佩服係樹大
當年唔入UGC的骨氣今日就可以獨立自主
香港私立大學值得更高評價

認同，不過明顯三大校長講野既影響力大好多

大學排行榜: (歡迎修訂)

3大:
暴大, 中大, 樹大

中遊:
理大, 嶺大

垃圾 (TBD):
港大, 城大, 鯨大, 恆大

狗也不屌:
HKDI

但正正因為咁令到認受性低

而家亦面臨收生不足 同收生水準低下

見到同期既浸會同嶺南一早升格 有政府水喉射住爽歪歪 總有取捨

而家生源仲稍不及恆大

私大 最麻煩既地方在於收唔到勁人

香港值得擁有更多私立大學
唔洗下下奶共R funding

美國/日本 好多私立大學都係世界頂級

張翔好似同史維都係美國人

此言差矣 犯左存在即合理謬誤

因為外國頂尖私大在於本身已經有強大財政儲備同校友網絡先唔太需要政府照顧

除非哈佛/MIT之類來香港開分店

否則要有土炮頂尖私大係無可能

睇下日本/韓國/台灣個堆垃圾私大就知

暴大=中大

陰公，bu 次次都比人幾個幾個咁拉但都根本冇人記得提都唔提

問下錢大康呢條垃圾啦，本身成間野都似中學，有佢係度更甚。唔叫浸中做大學好正常

打錯

BU 錢大康同副校之前串過馬撚

垃圾張翔 點撚解我地hku會有咁嘅校長

要有學生死有學生被性暴力先開口嘅話 兩大唔做都罷